勇武退場一個星期香港就玩撚完！

自從777推左禁蒙面法之後成個運動既focus spin走晒
721 831 新屋嶺 每日浮屍 記者學生中彈 無人再提！！！！！！！
香港人仲係咁撚善忘真係無撚得救

再講落去之前 大前提係：不割席 不篤灰 不分化

到今時今日 要贏只能勇武取勝 且要對準政權勇武
即係勇武行動係集中向政權既爪牙 例如衝擊政府機關 狗竇 直接打擊暴政 打狗
當然 兄弟爬山 各自努力 但焦點應聚焦返港共軍政權

然後大家擔心衝擊暴政黑警好危險
要記得 我地既金牌係人數
200萬人對3萬警力 點會唔夠打
點會仲有手足比狗咬無人返轉頭救？
當大家欣賞岳義士既見義勇為既時候 不如諗下自己可以點樣進化

出邊區呢個爭議又係不停
當然都係個句 兄弟爬山 各自努力
不過既然遍地開花已成常態 點解唔比手足係返自己熟悉既區好好發揮？
又或者咁講 淨係為左沖撐場面就要手足冒搭車時被捕既險 值得嗎？

最後 落到場 大家要知道自己既定位
最近幾次出到黎見到手足們好似唔知做咩無漫無目的
折完野起左路障就算 諗好左退去邊就係度等驅散咁
set rb既原意係拉開狗同手足既距離 等自己人有所準備
每次啲狗有少少動作就連前線都即刻散水
每次有手足比狗咬都無人返轉頭救人
咁樣玩既話 set rb只會阻到自己人既退路 無策略可言
放火係為左擋住狗進攻 然後一有消防車就放行 咁放火黎做mug?

今日香港企係對抗共匪極權既最前線
每一步都要行得好小心
烏克蘭既成功 就係團結起黎武力反抗
我地就更加要和勇不分 起來反抗
點解當初會吸引到國際注目？
就係勇武輕裝上陣對抗黑警強力鎮暴
走到呢一刻 唔係要棄勇武如condom
係要和勇一齊重整方向再出發

勇武去狗竇同送頭有咩分別

由佢沉

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉